有冇人記得10月10號呢個日子？呢日比10月1號更加有意思！

今日係國殤日相信唔使我講大家都知
但係...真係冇人記得10月10號？

其實10月10號嘅意義更加重大

係108年前嘅10月10號，就係辛亥革命嘅開始，當年最終成功推翻左滿清，建立咗中華民國

如果係108年之後嘅10月10號，香港人係咪可以做返啲嘢去紀念呢個日子?

如果呢一日全香港人都舉起青天白日滿地紅旗慶祝雙十，習大大應該會激到跳起？

有冇人可以提議下嗰日慶祝活動？

push

出街歡呼得啦掛

自推

推

不如搞掂10月9天崎上訴先？

*琦

雙十緊係出去狂歡啦
一定要落撚哂中共面屌你老母

10/10 雙十節
香港人係咪要做啲嘢紀念

推上去啦

雙十就一定要狂歡加超和平

雙十國慶

10/10 雙十節
香港人係咪要做啲嘢

10月10號
梗係要賀下台灣
多謝台灣

申請集會?

不過會唔會令綠營唔高興???

諗定口號先

呢樣真係唔識，有冇人可以解答下

依日 真慶祝

民主祖國萬歲

和平慶祝雙十節

五色旗/青天白日滿地紅旗海

今次就認真係慶祝啦

依家隨便諗已經諗到一啲夜晚慶祝活動
夜晚八點：維港兩岸自發激光煙花匯演
夜晚十點：全民大叫口號慶祝

Goood

好日

夜晚九點：各大商場齊掛青天白日滿地紅旗

夜晚十一點：全香港人默哀十分鐘零一秒

只推

香港獨立

閱兵加升旗

唔會 本身10月10日就係台灣國慶 我地同台灣人一齊慶祝有咩問題

搞個賀台灣國慶遊行有無得諗?? 因為台灣人都好支持香港嘅反送中革命!!!

當係感謝台灣

嗰日朝早去金紫荊升青天白日滿地紅？

綠營都會慶祝雙十節

真國慶

驅逐共奴，恢復中華
民國重光，時代革命